visualize pie select language , count(*) from tv_channel group by language	tvshow
visualize bar select language , count(*) from tv_channel group by language	tvshow
visualize pie select episode , rating from tv_series order by rating desc limit 3	tvshow
visualize bar select episode , rating from tv_series order by rating desc limit 3	tvshow
visualize pie select pixel_aspect_ratio_par , count(pixel_aspect_ratio_par) from tv_channel where language != 'English' group by pixel_aspect_ratio_par	tvshow
visualize bar select pixel_aspect_ratio_par , count(pixel_aspect_ratio_par) from tv_channel where language != 'English' group by pixel_aspect_ratio_par	tvshow
visualize pie select package_option , count(package_option) from tv_channel where id not in (select channel from cartoon where directed_by = 'Ben Jones') group by package_option	tvshow
visualize bar select package_option , count(package_option) from tv_channel where id not in (select channel from cartoon where directed_by = 'Ben Jones') group by package_option	tvshow
visualize bar select language , count(*) from tv_channel group by language order by language asc	tvshow
visualize bar select language , count(*) from tv_channel group by language order by language desc	tvshow
visualize bar select language , count(*) from tv_channel group by language order by count(*) asc	tvshow
visualize bar select language , count(*) from tv_channel group by language order by count(*) desc	tvshow
visualize bar select pixel_aspect_ratio_par , count(pixel_aspect_ratio_par) from tv_channel where language != 'English' group by pixel_aspect_ratio_par order by pixel_aspect_ratio_par asc	tvshow
visualize bar select pixel_aspect_ratio_par , count(pixel_aspect_ratio_par) from tv_channel where language != 'English' group by pixel_aspect_ratio_par order by count(pixel_aspect_ratio_par) asc	tvshow
visualize bar select package_option , count(package_option) from tv_channel where id not in (select channel from cartoon where directed_by = 'Ben Jones') group by package_option order by package_option desc	tvshow
visualize bar select package_option , count(package_option) from tv_channel where id not in (select channel from cartoon where directed_by = 'Ben Jones') group by package_option order by count(package_option) desc	tvshow
visualize pie select name , partitionid from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid	twitter_1
visualize bar select name , partitionid from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid	twitter_1
visualize bar select name , followers from user_profiles order by followers desc	twitter_1
visualize pie select name , count(*) from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid group by t2.uid	twitter_1
visualize bar select name , count(*) from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid group by t2.uid	twitter_1
visualize bar select name , partitionid from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid order by name asc	twitter_1
visualize bar select name , partitionid from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid order by name desc	twitter_1
visualize bar select name , partitionid from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid order by partitionid asc	twitter_1
visualize bar select name , partitionid from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid order by partitionid desc	twitter_1
visualize bar select name , count(*) from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid group by t2.uid order by name asc	twitter_1
visualize bar select name , count(*) from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid group by t2.uid order by name desc	twitter_1
visualize bar select name , count(*) from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid group by t2.uid order by count(*) asc	twitter_1
visualize bar select name , count(*) from user_profiles as t1 join tweets as t2 on t1.uid = t2.uid group by t2.uid order by count(*) desc	twitter_1
visualize bar select affiliation , sum(enrollment) from university group by affiliation	university_basketball
visualize scatter select team_id , school_id from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize scatter select team_id , acc_percent from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize scatter select team_id , all_games_percent from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize scatter select school_id , acc_percent from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize scatter select school_id , acc_percent from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize scatter select school_id , all_games_percent from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize scatter select team_id , school_id from basketball_match group by acc_home	university_basketball
visualize scatter select team_id , acc_percent from basketball_match group by acc_home	university_basketball
visualize scatter select team_id , all_games_percent from basketball_match group by acc_home	university_basketball
visualize scatter select school_id , acc_percent from basketball_match group by acc_home	university_basketball
visualize scatter select school_id , all_games_percent from basketball_match group by acc_home	university_basketball
visualize scatter select acc_percent , all_games_percent from basketball_match group by acc_home	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home	university_basketball
visualize scatter select team_id , school_id from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize scatter select team_id , acc_percent from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize scatter select team_id , all_games_percent from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize bar select acc_road , avg(team_id) from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize bar select acc_road , sum(school_id) from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize bar select acc_road , avg(school_id) from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize bar select all_home , sum(team_id) from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize bar select all_home , avg(team_id) from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize bar select all_home , sum(school_id) from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize bar select all_home , avg(school_id) from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize scatter select team_id , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize scatter select school_id , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select acc_regular_season , team_id from basketball_match	university_basketball
visualize bar select acc_regular_season , school_id from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_games , team_id from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_games , school_id from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_road , team_id from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_neutral , team_id from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_neutral , school_id from basketball_match	university_basketball
visualize scatter select acc_percent , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select all_home , sum(team_id) from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize bar select acc_road , count(acc_road) from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize bar select all_home , count(all_home) from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize pie select team_name , team_id from basketball_match	university_basketball
visualize pie select acc_regular_season , team_id from basketball_match	university_basketball
visualize bar select team_name , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select team_name , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select team_name , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select acc_regular_season , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select acc_regular_season , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select acc_regular_season , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_games , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_games , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_road , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select all_road , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_road , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_neutral , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize bar select all_neutral , all_games_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select team_name , school_id from basketball_match	university_basketball
visualize pie select team_name , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select acc_regular_season , school_id from basketball_match	university_basketball
visualize pie select acc_regular_season , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select all_games , school_id from basketball_match	university_basketball
visualize pie select all_games , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select all_road , school_id from basketball_match	university_basketball
visualize pie select all_road , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select all_neutral , school_id from basketball_match	university_basketball
visualize pie select all_neutral , acc_percent from basketball_match	university_basketball
visualize pie select acc_road , sum(school_id) from basketball_match group by acc_road	university_basketball
visualize pie select all_home , count(all_home) from basketball_match group by all_home	university_basketball
visualize scatter select team_id , school_id from basketball_match group by team_name	university_basketball
visualize scatter select team_id , acc_percent from basketball_match group by team_name	university_basketball
visualize scatter select team_id , all_games_percent from basketball_match group by team_name	university_basketball
visualize scatter select school_id , acc_percent from basketball_match group by team_name	university_basketball
visualize scatter select school_id , all_games_percent from basketball_match group by team_name	university_basketball
visualize scatter select acc_percent , all_games_percent from basketball_match group by team_name	university_basketball
visualize scatter select team_id , school_id from basketball_match group by acc_regular_season	university_basketball
visualize scatter select team_id , acc_percent from basketball_match group by acc_regular_season	university_basketball
visualize scatter select team_id , all_games_percent from basketball_match group by acc_regular_season	university_basketball
visualize scatter select school_id , acc_percent from basketball_match group by acc_regular_season	university_basketball
visualize scatter select school_id , all_games_percent from basketball_match group by acc_regular_season	university_basketball
visualize scatter select acc_percent , all_games_percent from basketball_match group by acc_regular_season	university_basketball
visualize scatter select team_id , school_id from basketball_match group by all_games	university_basketball
visualize scatter select team_id , all_games_percent from basketball_match group by all_games	university_basketball
visualize scatter select school_id , acc_percent from basketball_match group by all_games	university_basketball
visualize scatter select school_id , all_games_percent from basketball_match group by all_games	university_basketball
visualize scatter select acc_percent , all_games_percent from basketball_match group by all_games	university_basketball
visualize scatter select team_id , school_id from basketball_match group by all_road	university_basketball
visualize scatter select team_id , acc_percent from basketball_match group by all_road	university_basketball
visualize scatter select team_id , all_games_percent from basketball_match group by all_road	university_basketball
visualize scatter select school_id , acc_percent from basketball_match group by all_road	university_basketball
visualize scatter select school_id , all_games_percent from basketball_match group by all_road	university_basketball
visualize scatter select acc_percent , all_games_percent from basketball_match group by all_road	university_basketball
visualize scatter select avg(price) , avg(score) from wine group by avg(price)	wine_1
visualize bar select name , count(name) from appellations as t1 join wine as t2 on t1.appelation = t2.appelation where t1.county = "Monterey" and t2.price < 50 group by name order by name asc	wine_1
visualize bar select name , count(name) from appellations as t1 join wine as t2 on t1.appelation = t2.appelation where t1.county = "Monterey" and t2.price < 50 group by name order by name desc	wine_1
visualize bar select name , count(name) from appellations as t1 join wine as t2 on t1.appelation = t2.appelation where t1.county = "Monterey" and t2.price < 50 group by name order by count(name) asc	wine_1
visualize bar select name , count(name) from appellations as t1 join wine as t2 on t1.appelation = t2.appelation where t1.county = "Monterey" and t2.price < 50 group by name order by count(name) desc	wine_1
visualize line select year , avg(price) from wine group by year order by year asc	wine_1
visualize line select year , avg(price) from wine group by year order by year desc	wine_1
visualize scatter select sum(population) , avg(lifeexpectancy) from country group by continent having avg(lifeexpectancy) < 72	world_1
visualize scatter select sum(population) , avg(lifeexpectancy) from country group by continent	world_1
visualize pie select language , count(language) from country as t1 join countrylanguage as t2 on t1.code = t2.countrycode where t1.headofstate = "Beatrix" and t2.isofficial = "T" group by language	world_1
visualize bar select language , count(language) from country as t1 join countrylanguage as t2 on t1.code = t2.countrycode where t1.headofstate = "Beatrix" and t2.isofficial = "T" group by language order by language asc	world_1
visualize bar select language , count(language) from country as t1 join countrylanguage as t2 on t1.code = t2.countrycode where t1.headofstate = "Beatrix" and t2.isofficial = "T" group by language order by language desc	world_1
visualize bar select language , count(language) from country as t1 join countrylanguage as t2 on t1.code = t2.countrycode where t1.headofstate = "Beatrix" and t2.isofficial = "T" group by language order by count(language) desc	world_1
visualize line select open_date , count(open_date) from church group by open_date	wedding
visualize line select open_date , count(open_date) from church group by open_date order by open_date asc	wedding
visualize line select open_date , count(open_date) from church group by open_date order by open_date desc	wedding
visualize line select year , max(score) from wine group by year	wine_1
visualize line select year , max(price) from wine group by year	wine_1
visualize line select year , max(score) from wine group by year order by year asc	wine_1
visualize line select year , max(score) from wine group by year order by year desc	wine_1
visualize line select year , max(price) from wine group by year order by year desc	wine_1
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home order by all_home asc	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home order by all_home desc	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home order by team_id asc	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home order by team_id desc	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home order by all_home asc	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home order by all_home desc	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home order by school_id asc	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_road ,  all_home order by school_id desc	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road order by acc_road asc	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road order by acc_road desc	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road order by team_id asc	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road order by team_id desc	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road order by acc_road asc	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road order by acc_road desc	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road order by school_id asc	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by all_home ,  acc_road order by school_id desc	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road order by acc_road asc	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road order by acc_road desc	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road order by team_id asc	university_basketball
visualize bar select acc_road , team_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road order by team_id desc	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road order by acc_road asc	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road order by acc_road desc	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road order by school_id asc	university_basketball
visualize bar select acc_road , school_id from basketball_match group by acc_home ,  acc_road order by school_id desc	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home order by all_home asc	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home order by all_home desc	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home order by team_id asc	university_basketball
visualize bar select all_home , team_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home order by team_id desc	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home order by all_home asc	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home order by all_home desc	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home order by school_id asc	university_basketball
visualize bar select all_home , school_id from basketball_match group by acc_home ,  all_home order by school_id desc	university_basketball
visualize bar select year , count(year) from wine where price > 100 group by grape order by year	wine_1
